<p>Yukarıdan inen puanları çapraz yiyin. Sıfır'lardan kaçın. Amaçsızca vakit öldürün.</p>

![](crosseat.gif)

<p>Temel ayarlar için ./ayarlar.conf dosyasına bakın.</p>
<p>Daha kaliteli grafikler için "figlet" paketini kurun ve terminalinizde "sabit genişlikte" olmayan yazı tipleri kullanmayın.</p>
                                                
